其實咁樣仲應唔應該繼續一齊

話就話long d 但冇時差已經減少左好多問題
不過我男朋友打俾我通常都係講幾句
就算見到我ig個啲放負野都唔會問我關心下我
好多時自己有野做就唔會搵我
例如同人食飯 一定係食完飯先搵我
但其實會用下電話上ig/wtsapp覆其他人

本身都有啲介意以上事項
但同佢講完佢都冇變
我都已經習以為常
而家變到好多野都冇講 記得又好唔記得又好
講電話有時多野講啲 累既話就冇咩幾句
好累既話直頭機都唔想覆
因為好多覆親時都係sticker

最近成日諗
拍拖唔係應該乜都講嫁咩？不論大小事
同埋同對方講呢啲事既時候會share埋自己感受
開心唔開心 都有人分享
如果唔係成世流流長 好難過
但呢啲角色就變左由我身邊啲朋友分擔
咁其實我係咪唔需要拍拖？

分手

散啦！ 散左煩少樣..

我都覺
但成日都係唔捨得
同埋覺得都冇不忠呢啲事發生
好難真係分手

可唔可以講下理由
說服下我都好

你諗下喎
甩難根本係
拍拖係應該開心我覺得

會唔會佢呢排好忙/大壓力 所以無咩心機?

見面既時候咪開心囉
雖然都有鬧下交..
我就係由細到大都覺得拍拖應該係要開心既

呢排成日要返工囉
我都要返工嫁..
但以前我好累我都會想同佢講
想有人share 想佢明想佢關心
而家我累都廢事同佢講..佢都好少問我返工點

我自己都long d 緊
共同話題就一定少咗
每日講嘅野可能都係個幾樣野 小不免會無以前一齊咁多野傾 畢竟依家生活圈子唔同

但如果你話你放負都唔關心下你
咁可能你係佢心入邊嘅地位已經唔再一樣
試問女朋友講出口唔開心 男朋友都愛理不理?
不如搵個機會同佢傾下 睇下佢係咪真係啖咗

佢會覆朋友wtsapp 而家你連佢朋友都不如 仲愛嘅 一起傾下點解決 了解多啲大家想法

只會愈黎愈淡 不如狼心d 早d 放過大家

唔應該 一齊去偷食

你個個係咪你唔問佢就唔會share?
例如佢今日同fd去食飯 會唔會主動同你講點點點

我返工好累擺左係ig 佢都冇wtsapp問我
對話又係凈sd sticker
之前有試過開口同佢講唔開心 唔係因為佢既
但佢既回應係：岩岩去玩完而家又心情低落
好似都唔係關心既字句

係咪我理解錯...

其實佢都好少同人wtsapp
覆親既可能佢朋友去搵佢玩傾行程個啲卦..
不過long d我都唔知啦

以前會留意佢有冇玩ig/wtsapp online
而家唔會嚕

我都諗過個結果應該係咁

但係佢角度睇 佢日日都有搵我
唔中意我就唔會搵我啦

而我就覺得大家溝通應該係要分享下生活
但我見到佢同我講既野
久而久之好多事發生左我都未必會同佢講

有啲我覺得好震撼既野
我後尾諗起先發現自己原來都冇同佢講過..

最撚憎偷食 出軌既人

睇你仲愛唔愛 想唔想一起 想就要一起傾 搵出問題根本一起去解決，收埋係心入面 大家只會愈走愈遠！就算真相係殘酷 起碼你都知 好過拖拉 浪費時間 Long d 一樣經歷過你嘅情況 大家傾完發覺原來後期係佢對我淡咗 已經唔想一齊 我單方面嘅努力付出 對對方黎講已經變成一種壓力

你呢句 我好同意
我男朋友同你個個一樣好少講自己嘢而我就乜都講一餐
佢講過佢唔太鍾意分享自己嘢 因為覺得無嘢值得講
但其實關於佢嘅任何嘢我都想知

想問點樣可以傾起
我地一見面就冇事 成日痴埋一齊
佢仲有8個月就返黎
未long d之前都已經一齊住

我就係度諗係咪因為long d先會咁

我既行為就係好容易depends on對方既反應而變
所以而家我都好少同佢講我既生活
有時咁啱發生/記得先會講起

我多數同fd share

我都想好似你咁可以隨時變
有時覺得好唔平衡...好似得我一個單方面係度分享自己生活點點點
但我又忍唔到唔同佢講自己啲嘢

我係佢發現有呢個問題 主動講起嘗試去解決，但最終都係唔成功。8個月又點 你忍受到呢8個月佢keep住用咁嘅態度對你？ 直接問直接大家傾 無謂大家心屈埋屈埋 好多野你其實自己都有感覺同答案啦 係你唔肯面對姐

忍唔到係好事黎
起碼代表你都仲會想對住佢講好多野
可能我long d啦 以前面對面有時都會忍唔到既

但你長期係對方身上得唔到好既反應
就真係會好灰既..

我都想佢發現
佢好似覺得無問題咁
我都唔知從何開口
因為佢角度睇每日都有搵我
就已經係好重視我
唔中意我就唔會搵我

其實可能係我單方面覺得唔夠